到底dse試場d老師會唔會係原校老師

應該係問dse試場d老師會唔會。。或者多唔多係原校老師
唉返去retake又咁唔好彩抽中自己中學
點試可以唔會比老師見到，好驚佢地負責收派卷同check id卡
有冇人試過retake又係派返去自己個間 唔該曬

係又點 未必會認得/記得你架喇

會

就算唔係retake返自己中學考都會

係係唔該曬大家先
想問話會撞到個d 係咪多數收野派野個時撞到應一應
因為樣我就覺得未必認到，因為可以帶口罩
但一check名同身份證一定認得

會

係自己母校考

個科監考仲要自己ge任教老師

唔該巴打
想問係咪例如考英文淨係會係任教英文既老師，數學就數學老師咁？

當年CE考數學派卷比我個呀sor就係我數學老師
最後嗰份卷攞A

未能

佢有規定唔可以同你傾計個d 怕乜

算啦，你唔係靚女，冇人會記得/留意你

嘩真係。。
係禮堂考命中率高d定係課室考高d呢唔知

唔關事

因為小弟同佢地d關係唔係咁好
我覺得教過既都會記得，係因為負面而記得咁解，所以。。

咁就冚家剷了。。anyway 唔該曬

緊係會啦
當年喇記有個靚女miss靚到比人post上高登

佢地唔會敢玩野的

試過有兩科喺原校考
有科係教我嗰個老師做試場主任
另外嗰科係科主任做試場主任, 教我嗰個做監考

有同班同學試過科目A (嗰科我中學冇借到試場) 喺同區其他中學考
遇到教我哋科目A個老師做監考

唔係，係我自己覺得有d瘀姐

命中＞90
唔該曬

仲以為一向係外邊請既監考員會多過原來老師，因為成日以為都唔派得幾多個出黎睇場，好多日校老師都要教書
長知識了

我有科就係俾教我嗰科個教畜成日望住我
當然佢都有望其他同學

下年你已經去新環境, 新圈子新生活, 中學既前塵往事已經影響唔到你
每年百幾人入學百幾人畢業入黎, 學生來來去去, 對老師黎講亦只係一班過客
你過兩年唔記得佢, 佢過一年亦唔記得你
所以話之佢點睇點諗, 驚黎冇意思